# Chinese translations for win package.
# Copyright (C) 2025 THE win'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the win package.
# ke.gong <3188045634@qq.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: win 7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-01 15:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-06 15:56+0800\n"
"Last-Translator: ke.gong <3188045634@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: tools.ox:29
msgid "Package manager error"
msgstr "软件包管理器错误"

#: tools.ox:39
msgid "cannot find package \"$\""
msgstr "找不到软件包\"$\""

#: tools.ox:138
msgid "$error$: $\n"
msgstr "$错误$: $\n"

#: tools.ox:147
msgid "$warning$: $\n"
msgstr "$警告$: $\n"

#: server_manager.ox:35
msgid "downloading \"$\"\n"
msgstr "下载\"$\"\n"

#: server_manager.ox:85
msgid "sync packages list from \"$\"\n"
msgstr "从服务器\"$\"同步软件包列表\n"

#: server_manager.ox:214
msgid "package \"$\" is already downloaded\n"
msgstr "软件包\"$\"已下载\n"

#: server_manager.ox:223
msgid "package \"$\" downloaded as \"$\"\n"
msgstr "软件包\"$\"下载为\"$\"\n"

#: server_manager.ox:253
msgid ""
"minimum version required for \"$\" is \"$\", but the actual version is \"$\""
msgstr "软件包\"$\"需要的最低版本为\"$\", 实际版本为\"$\""

#: server_manager.ox:288
msgid "the packages are already the latest versions\n"
msgstr "软件包都已是最新版本\n"

#: server_manager.ox:292
msgid "the following packages will be synced:\n"
msgstr "以下软件包将被同步:\n"

#: local_pm.ox:140
msgid "remove package \"$\" ($)\n"
msgstr "移除软件包\"$\" ($)\n"

#: local_pm.ox:142
msgid "package \"$\" removed\n"
msgstr "软件包\"$\"移除完毕\n"

#: local_pm.ox:177
msgid "package \"$\" ($) installed\n"
msgstr "软件包\"$\" ($)安装完毕\n"

#: local_pm.ox:186
msgid "package \"$\" cannot be removed"
msgstr "软件包\"$\"不能被移除"

#: local_pm.ox:194
msgid "package \"$\" is not installed"
msgstr "软件包\"$\"没有安装"

#: local_pm.ox:221 local_pm.ox:223
msgid "the following packages depend on the package to be removed"
msgstr "以下软件包依赖将要移除的包"

#: local_pm.ox:343
msgid "the following dependent packages are not installed"
msgstr "以下被依赖的软件包尚未安装"

#: local_pm.ox:386
msgid "The files in the following packages already exist\n"
msgstr "以下包中的文件已存在:\n"

#: local_pm.ox:395
msgid "do you want to overwrite these files (y/n): "
msgstr "是否要覆盖这些文件(y/n): "

#: local_pm.ox:417
msgid ""
"the installed packages depend on the following system packages:\n"
"  "
msgstr ""
"已安装包依赖以下系统包:\n"
"  "

#: local_pm.ox:452
msgid "the following packages are missing:\n"
msgstr "缺失以下软件包:\n"

#: local_pm.ox:499
msgid "the following packages can be removed:\n"
msgstr "以下软件包可以被移除:\n"

#: local_pm.ox:505
msgid "should these packages be removed (y/n): "
msgstr "是否移除这些软件包(y/n): "

#: pm.ox:26
msgid ""
"Usage: ox -r pm [OPTION]... [PACKAGE]...\n"
"OX package manager.\n"
"Option:\n"
"$"
msgstr ""
"用法: ox -r pm [选项]... [软件包]...\n"
"OX软件包管理器.\n"
"选项:\n"
"$"

#: pm.ox:35
msgid "Add a package lookup directory"
msgstr "增加一个包查询目录"

#: pm.ox:42
msgid "Only download software packages without installing them"
msgstr "只下载不安装软件包"

#: pm.ox:49
msgid ""
"Force to install the packages even if the version is lower than the "
"installed one"
msgstr "当将要安装的软件包版本低于已安装版本时强制安装"

#: pm.ox:56
msgid "Generate package list file"
msgstr "生成软件包列表文件"

#: pm.ox:64
msgid ""
"Split the oxp file the clips when generating package list. Set the clip size "
"in bytes"
msgstr "生成包列表时对包文件进行切片. 指定字节为单位的切片文件大小"

#: pm.ox:72
msgid ""
"Install the package files. The PACKAGES are the package files, not the "
"package names"
msgstr "安装包文件. 参数中的[软件包]代表包文件名，而不是软件包名"

#: pm.ox:80
msgid "Set the installation directory"
msgstr "设置安装目录"

#: pm.ox:88
msgid "List the packages installed"
msgstr "列出已安装的软件包"

#: pm.ox:96
msgid "Set the library directory"
msgstr "设置库目录"

#: pm.ox:103
msgid "List the files in the packages"
msgstr "列出软件包中的文件"

#: pm.ox:110
msgid "List the packages on the server"
msgstr "列出服务器上的软件包"

#: pm.ox:117
msgid "Do not check dependencies"
msgstr "不检查依赖关系"

#: pm.ox:124
msgid "Update the local package list file"
msgstr "更新本地包列表文件"

#: pm.ox:131
msgid "Prepare packages for pb"
msgstr "为pb准备软件包"

#: pm.ox:139
msgid "Query the package information"
msgstr "查询软件包信息"

#: pm.ox:146
msgid "Query the package information on the server"
msgstr "查询服务器上的软件包信息"

#: pm.ox:153
msgid "Remove the packages"
msgstr "移除软件包"

#: pm.ox:160
msgid "Sync packages from the server"
msgstr "从服务器同步软件包"

#: pm.ox:167
msgid "Repair the missing packages"
msgstr "修复缺失的软件包"

#: pm.ox:174
msgid "Cleaning the unused packages"
msgstr "清理不需要的软件包"

#: pm.ox:182
msgid "Add a package server"
msgstr "增加一个软件包服务器"

#: pm.ox:189
msgid "Synchronize system dependencies"
msgstr "同步依赖的系统包"

#: pm.ox:197
msgid "Set the target architecture name"
msgstr "设置目标平台名"

#: pm.ox:204
msgid "Update the local cached data"
msgstr "更新本地缓存数据"

#: pm.ox:211
msgid "Show this help message"
msgstr "显示帮助信息"

#: pm.ox:232
msgid "no command specified"
msgstr "没有指定命令"

#: pm.ox:275
msgid "no package names specified"
msgstr "没有指定软件包名"

#: pm.ox:283
msgid "no server specified"
msgstr "没有设置软件包服务器"

#: pm.ox:293
msgid "cannot get the OX installation directory"
msgstr "无法获取OX安装目录"

#~ msgid "download \"$\" failed"
#~ msgstr "下载\"$\"失败"
